其實backup佬咪同連尼住一鳩樣！！！

一樣都係用人既成果去搵錢，點解撐連尼連但唔撐backup佬？

ching ho ball

等睇樓主比狗咬

達哥就好似u汪5p
無做錯點解要比人懲罰？
林祖舜咁仆街
懲罰佢應該啦

樓主小心😨

留名

因為會員同post都唔係早洩財產 早洩只係提供平台
而d片就係達哥財產

我係唔係真心左

達哥有比人懲罰咩？

搞清楚前因後果未

高登文化，你覺得高登呢個討論區冇貢獻過咩？

樓主咁會得罪好多人
我提議你回頭是岸
打籃球棄足球
保一生平安

講到底講咪又係眼紅人地仲係學生哥就輕輕鬆鬆搵咁多錢

9up有個譜啦

高登文化咪又係會員創造
你估係早洩功勞啊
Yahoo跟唔上時代步伐 比人淘汰 google係咪有錯
波台真係波台

如果backup係自己開台收達哥皮 咁樓主講既野先成立 依家佢係直接用人地個台去賺錢

真係唔係智障都做唔到達迷

點解咁會多正評..
成個POST無論點論據就咁多人BUY

樓主講得好

世界上蠢人係佔大多數

高登個core value係王班users
咁多年早洩都當D會員係狗咁 完全無心去改善 淨係諗點cap多d 水

波台圍爐

lihkg咪又係用高登既模式，矯走高登既會員

點睇你地撐達哥屌7 backup佬果個post 正評多過負評？

應該係backup佬同國產高達一撚樣先真

搵方丈比？
返高登，不了

仲細咩玩玩具

牙JOE點會冇功勞呀

同一種模式都叫抄咁全部用Canon和弦既人都係抄歌啦

好彩智障到好似你咁只係小數

高登文化撚係早泄架咩

負多過正，點睇

冇game冇觀眾的話
黃子華開台都冇人睇la
咩片就係達哥財產?
Backup佬backup起達哥的片
同達哥當初玩人地ge game來起朵係一樣je

林祖舜提供ge平台成個版面同功能都俾連尼住撻埋
連尼住仲要抄埋人地個追蹤會員功能
你現家咁講
真係龍門任你擺

你要達迷點駁

連尼住咁做有無犯法？backup佬犯左法喎

成班傻仔自己就要用父母血汗錢來補習
自己就上翻版登幫人賺錢買車買樓

等睇連尼住第日食律師信會點

告得入一早告左啦

前面有達迷話呢個世界蠢人佔大多數

負皮多就等於對錯嘅
中國十三億人係咪代表中國岩
香港七百萬人錯

講緊joe咩？講緊第日連登仔得罪人wor

告得入一早告左e句咁似backup佬fans

依家係達哥未告姐 要告backup佬收硬皮

達迷=心智未成熟細蚊仔

樓主識野

你講緊乜？你唔係講緊告得入一早告左咩

兜唔到？

你問緊乜？我有咩需要兜？
依家係達哥唔想告喎

你自己講緊林祖舜突然間又講達哥唔想告

達哥叫林慧韡 唔係林祖舜wor

林祖舜有邊條法例告得入連尼住呀？你問緊乜呀？
依家backup偷達哥片去賺錢擺明犯法，兩者邊度一鳩樣呀？

on9，咁都話一樣，讀返中學，學下邏輯思考

Agger
Backup佬應該好似連登咁自立門戶

自立門戶就同連尼住一鳩樣啦

當年牙Joe一出正負皮系統俾高登仔屌到屎忽開花
而家lihkg照搬過黎 d細蚊仔就日日用正負皮黎打飛機

你講個「平台」
我同你討論連尼住收律師信ge話會點
現家連登未收過
高登牙joe就食好多律師信

你就講牙joe告得入連尼住先算
我已經覺得你九唔搭八
跟住又講達哥唔想告

現家又講林祖舜
你駁唔到不如潛la

樓豬擺低粒膠當駁左 好波

笑而不語

鬼叫hkg+好用咩，用家就係邊個方邊用邊個嫁啦。

Backup佬都可以開台用達哥同一方式，但都控制唔到用戶流向。始終用戶要睇係達哥唔係backup佬，如果應用在高登度應該都係佢個手機app唔多方便令到用戶流失，因為用戶係要方便好用而唔係要高登，不喜勿插

我發現連登好多小學雞連邏輯係乜都唔知就成日提住
有人仲連個輯字都打錯

班細蚊仔晚晚睇人打兩粒鐘機仲邊有咁多時間溫書做功課

假設情況想我點駁你？
同埋關topic乜撚野事？

你9唔搭8點駁呀

有時間仲要跟風去屌下人
咁先威 英雄主義 疊馬

咁reply左咁耐先問關topic乜事

咁點解同backup佬一鳩樣？

撐達=撐牙祖=返高登

分析一下
本來hkg+ 係hkg既第3方程式
Hkg+係獲得hkg授權
所以介面同格局 正常就係同hkg差唔多

而因為hkg唔再授權hkg+作為第三方程式
所以hkg+加先另起爐灶

咁自然內容介面差唔多係一件合理既事。

而backup佬 係從來未獲得達哥授權
咁佢有咩理據去播達哥既片？

算鳩數啦，問佢地點解連尼住同backup佬一樣佢地根本答唔到，淨係一句一個犯法一個無犯法已經收佢地皮啦

開條假設性問題叫你答：連尼住收律師信會點？
邊撚個答到呀？我問返你地呀，下期六合彩幾多號？答唔到？潛啦

咪係，嗰陣屌變u 汪
而加日日用黎劣鳩

呢個真係駁唔到

好簡單一個例子
Hkg踢走hkg+,hkg+另起爐灶開lihkg

達哥踢走backup佬 呢度已經錯左 佢地從來無合作過點踢走？ 假如你死要話佢地個關係係合作既話，backup佬另起爐灶 ？
佢全部野都係偷既點另起？有d乜係屬於佢？

根本lihkg,同backup佬 自己所持既野已經唔同
Hkg+既程式碼係屬於佢自己 而會員數據係屬於高登 佢另起爐灶 都唔代表佢可以有齊高登既會員數據。
Backup佬既片係屬於達哥既，佢無野係屬於佢自己既。
咁既道理都唔明白仲要死拗話一樣？

Hkg+成日求joe比佢搞apps
Joe block完佢 佢仲死騾
咪同backup佬賴死一樣

至於你話程式碼係屬於lihkg
咁backup佬的片夠係自己搞啦
但係內容係來自達哥
同Lihkg apps本身既內容係原自高登一樣wor

到最後joe同達都係發現比人食水先做野

但撐joe唔方便自己
撐阿達冇影響之餘仲可以拎正版光環

係呀老翻碟都要燒隻碟出黎，係老翻佬自己嫁